180磅日本肥妹整容變AV女神明日花

180磅日本肥妹整容進化史 55萬日圓整容變AV女神明日花

日本女網民早川日前在Twitter大方公開自己整容及減肥前後的對比照片，又透露只花了55萬日圓（約4萬港元）整容，引起網民熱議，有人更指早川整容及瘦身後似日本AV女神明日花綺羅！

從照片所見，昔日的早川角子口臉、眼細鼻闊，整容後的她則是一個大眼瓜子臉、鼻尖尖的美人。她坦誠指自己做了眼角、眼袋、隆鼻及打Botox的整容手術，花費了55萬日圓（約4萬港元）。

除了臉部整容，早川亦從昔日85公斤的肥妹減至目前的52公斤，身形甚fit。她透露，花了逾1年時間瘦身，曾有3個月時間逢周末就斷食，平日則戒吃碳水化合物，她亦有運動游水，但游水後不會進食。過了這3個月，早川開始作肌肉訓練，斷食次數則改為每月1至2次。

有網民形容大改造後的早川與日本「AV女神」明日花綺羅的外表相似，又讚早川變得很可愛，擁有了很多人也想要的臉蛋

搵人比個電話欣宜

都要自己減先得

我可以一戰, 但一定帶套唔留種

咁平
四萬港紙整到咁多野

整到咁去做援交好快回到本

佢自己話咁做（減肥）好悲哀 （好似係

冇人想知

4萬就可以買到第二個人生

我都可以一戰

好撚正

下海啦 明日花 version 9.4.19 beta

嘩 屌你老母成坐山咁

得罪講句 其實好似靚過明日花
btw欣直就蒜狗掃啦 整完都戒唔到口
晚晚食肉都係會打回原型

真波

P過啦

嘩屌啲技術都幾ok

佢左眼下邊粒墨係特登整上去？
無理由整容前無
整左先有

首先要減左肥先

雖然膠樣，但我屌呀，不過唔會娶唔會溝呢啲樣，最多當叫雞

辛苦晒 大佬

嘩屌

講到真係有得屌咁

連登呀呢度

再次證明女人真係有得二段投胎
包括肯努力既肥婆

4萬好抵

咁佢都有好努力減肥

又係呢D樣

大把女優落妝都係豬西

公仔樣 仲要膠

勇於改變人生都好過d人自怨自艾

唔太接受到.

明日花咪又係整出黎
成型都ON9

整親容都係膠樣，紙紮公仔

以為講rose ma

肥佬肥婆們，仲有咩藉口唔減肥

報細數 ?4萬wo!

根本重點唔係四萬，樓上有啲都無用腦睇文，減肥嗰part先係重點啦

本身都係靚底

係 唔整其實都ok

佢老公如果唔知佢過去
第日生D仔女出黎似原版老母
真係會懷疑係唔係自己親生

中間張圖wor....兩位食開屎?

靜係減肥應該都夠靚

人地有減肥的

ps

下，你生眼癌呀？

公道咁講,就算個樣係整,人地都有努力減肥先可以變到咁

游水好有效,
游水後不會進食仲見效

記得之前聽日本d網絡電台
訪問一個整容上癮用過百萬yen整容嘅女仔
話整完後埋有錢佬身
淨係將d收到嘅名牌袋 轉賣出去都回曬本

日本大把女18 19就下海
20前整完上岸 大把人爭住賣單
做女人無撚敵

人地自己減肥wo

男人都得,不過要變性

右邊個邊位？好正下

中書慢

重P

肯減肥已經值得俾個

證明佢塊面闊都係因為肥，唔係顴骨、腮骨大，下爬同顎骨亦無問題，就咁整鼻、眼同打botox就得，算細藝

同埋整之前，佢個鼻都係鼻翼大，無話特別扁，眼就因為笑緊睇唔清楚係咪內雙眼皮。不過想睇佢整後嘅素顏，因為眼真係可以化大

明日花個樣都膠膠地架啦
但仲算正常
依條女整到太膠 接受唔到

之前都仲有個日本妹有整 起碼冇咁膠樣

佢唔使整顴骨腮骨顎骨已經爭好遠喇。有無睇之前有個鬼妹因為下爬由8歲開始無生長，啲牙爆哂出嚟，要做正顎手術？佢個糾正過程痛苦好多，但當顎骨糾正完同啲牙齊返，個下爬正常返，真係靚咗

肥妹呢鋪人生大翻身喇

呢個又係嘴突，要整牙同顎骨，佢就係正咗顎先再去整其他位置

喬妝

嘩屌,

果陣肥婆酸臭味仲係唔係度

原來你冇

明日花同佢對比下
完全睇到平同貴既分別
陣膠味

其實男人整完再操到成身肌肉搵富婆都得

富婆覺得你正無用 個富婆可能唔正

同啲女痴埋有錢阿伯度一樣

可以讓個位俾我先嗎？

其實好多av女優都係整出黎+改名

我屌曬你地個份
法官大人我無其他野講了

本身唔好 肯改變 已經贏咗啦
你要假定要本身個肥閪?

唔整都屌

其實個樣好假

男人身形要靚難好多
女人節食就得，男人要節食+花時間操肌肉
同埋男人絕大多數都要返工同應酬，好難有心力做呢啲嘢

女人如果淨係節食唔做運動去操 咪又係瘦到得排骨 冇前冇後 咁樣叫身型靚咩？

唔好咁多借口 做唔做到睇你肯唔肯犧牲下僅餘時間架姐
男女都一樣啦

秒殺重戰車

怪樣

屌 搞到me都想整容
利申巴

你有無操過肌肉？你知唔知操肌肉要有成果既，要犧牲幾多時間同心機？我自己有操開就明
次次睇到啲肥師奶同港女係部跑步機上面hea下hea下，就覺得女人練身形真係輕鬆過男人好多

咁練身型從來都唔係易 所以我都好佩服啲有恆心去練既人
只係你上面講到女要練身型節食就ok 男就難到登天
咁你見到果啲hea做既肥師奶同港女身型係咪勁靚 腰幼又有前有後先？

我唔覺個180磅日本妹減到而家咁係淨節食囉
淨節食會搞到身體勁差又冇線條

所以我認為男同女要有恆心肯付出練身型都係件好難既事

唉成座山咁。。。明明瘦咗真係唔差

佢整咁撚多野冇可能淨係用左55萬
日本整容仲貴過韓國
淨係整隻眼都55萬啦

唔食野 hea跑機果d 最後都係得棚骨
女要練線條一樣要練齊上下身
基本要屎忽拱就要深蹲 拉背防寒背 推胸要對奶挺d 係program唔洗練力同肌肥大

一次性交費啦

問心啦，香港女仔肯練cardio既已經唔多，會深蹲拉背推胸既更加少，起碼我去開既gym我好少見到，黎黎去去都係得果2、3個
況且香港男人要求又唔高，條女又白又瘦已經J得，你地眼中定義身形靚既女人，香港真係一百個都唔知有無一個

應該係啲肉遮住咗

應該唔只四萬 第日撞一撞又收你維修費 保養費
不過咁樣改變自己人生係正嘅

盲反,咪同苟芸慧差唔多

我識有人係咁 不過唔係富婆係有錢佬

唔講整容

淨減肥個part已經係好多肥西榜樣